荃新天地2發現一間良心店鋪！！！

岩岩由如心廣場行去荃新天地2
行行下見到間雪糕店五彩繽紛咁
行過去一睇全部都係memo紙
應該都係一啲關於反送中既言論
仲有2張poster同一個頭盔
良心企業必須支持
以下附上2張圖：

自推一下

推

輕輕一推

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有心既去支持下

推到比全世界知道

Gogogo

我再推

呢啲小店最需要我地支持

推多下

推推

lm

上個禮拜去完就已經見到
輕輕一推

自612起 每次經過都會買番杯黎食

721

推一推

推！

物資收集站黎

無放大嚟睇以為兩個都係爆炸頭

頭先路過見到

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

push

呢間Gelato 幾好食

因為咁 食咗次

依家即刻落街買

Push

樓主老闆定員工?

天時暑熱係時候食返杯支持下

幾靚

個老闆好好人
之前間鋪收集哂d物資
再運過去前線
大家要支持下

你唔講 我無放大到 我真係以為兩個都係爆炸頭

呢間612有罷市咖！
老闆好有心，會係咁要你試唔同味嘅gelato，而且真係好多味揀，佢話有啲客會自訂味道，但我就無試過啦。

幫手一推

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

十卜

遍地開花

難得去荃灣經過一下先

祝生意興隆

下次經過一定買

呢間雪糕鋪之前係612收物資送去前線

香港良心

老細好好人，上次仲同我吹左好耐水。
少貴不過啲雪糕真係好Q好食

食過，真係好有heart, 好多隱藏口味。幾好味架！

推
我都感動到落淚

隔離果間好撚柒難飲 支那野黎

店主型到仆街

幫趁左
堅係好食
老闆好好人 試左幾隻味

咁岩今日落雨拎左把細既透明遮去
老闆叫我出去唔好帶依把遮

7.21見

估唔到

好能貴

去開果邊會支持

大家多啲支持，佢應該無咗一半生意

希望荃新天地唔好搞鳩佢啦
個商場係信和架，如果信和逼佢地拆場我實會日日周圍痴memo!

一齊去食

路過架

啱啱喺荃灣而家走咗
睇唔到個post

罰你下次去食返

唉,又要瘋狂食雪糕
肥死

食完去返次遊行 岩曬
721記得齊齊去發夢

雖然支持係好事，但係佢d雪糕冇乜味...唔信可以試下
利申食過一次

g持

老闆好好人支持
利申同場

[img]

開心果雪糕幾好食

pish

我前幾日去咗食，個老闆好有禮貌好Nice走嗰陣個仲同我講咗聲加油啲雪糕好好味

上次飲咗一次，嘩難飲到呢

個老闆仲話唔一定要買咗雪糕先可以寫Memo

呢D就真係有心了，撐

嬲到仆街

知唔知佢哋仲收唔收物資？721要遊行，驚拎唔到太多...

好波呀

721！

順便提提 佢隔黎嗰間支那奉茶連店員都係講支那話
大家食完雪糕想買嘢飲就行遠少少買一芳

推到俾全世界知

路過無錢都同老闆講聲加油

再推

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

已bookmark

夏日炎炎大家一齊食雪糕

推比多啲人睇